[奉上減壓gif]親愛嘅巴絲們，小弟需要你地嘅支持

上一個post，我唔識規距無放圖。經各位巴絲指導後，補宜家補返喇！

而家就做梗一項研究，想睇吓究竟online learning嘅環境底下，你嘅上堂環境同你嘅自身能力對你嘅學業成績邊樣重要啲，點樣重要法，然而你地嘅答覆就會幫我了解到最後所引伸嘅education inequality 嘅問題，一切資料絕對保密！

如果你係讀梗HD/ASSO/學士學位，而過去兩個sem又超過9成時間係online上堂，咁你嘅經歷就可以幫到我呢個FYP喇！

問卷link：

希望巴絲多多支持。每日不定時更新，小小心意。睇完開心嘅就幫下手填喇

留咗正評唔差在做埋呀！

見到有巴絲做咗，做完留個言啊。
誰人會愛我這種p牌仔 來贈我鼓勵

知規矩咪幾好

幫你推吓

多謝絲打

唔符合條件 第二頁叫我走

done

唔梗要呀！都好多謝你㩒咗入去同幫我推咗一推！

Done 幫推

繼續更新！多謝支持！

Ching可能開校園台會好啲

Done.
不過
我能於參與線上課堂時調教我所處的學習空間的光線。(例如：開關窗、窗廉、光線的光暗調教) *
應該係較

唔該晒絲打提點，改改佢先。

再開喺校園台會唔會俾人ban?

應該唔會掛